[有圖流出]呂慧儀俾人插唔夠，仲要搵埋圈中好友？

呂慧儀自己比人深喉就算啦，做咩要借大氣電波叫其他人比人插

今日見到愛回家成班偽人拍片呼籲大家參與全民檢測，嗯？政府拉攏唔到醫護支持，要走去搵偽人Call馬？聽講香港醫護同埋中共best fd世衛都唔支持全民檢測喎，唔通你係醫學權威？唔怪得之衛健會搵你推銷衛生用品啦！連洪永城都有份sell你產品喎，又送咗幾多錢畀紅媒洗呢？

引用某醫學權威之前同偽人講嘅一句說話，娛樂歸娛樂，醫學歸醫學，畀醫生做返睇病嘅嘢喇！

連登孝子永遠唔會令你地失望，只要你地肯做任務既話

做完任務再碌落去睇過

【抵制偽人任務@ 1 Sep】
💎 呂慧儀 x 衛健Lifebuoy 💎

💎 呂慧儀 💎

留言template：

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，懇請 貴公司轉用其他藝人宣傳產品，例如ViuTV或獨立藝人，以免間接資助一間為中共維穩的電視台。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能無奈地暫停光顧，並呼籲朋友及家人抵制。

============================================

【TVB 廣告商詳細抵制名單】
👉🏻 👈🏻

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

[/quote]

深喉人地就得，比人深喉不了

有醫生說話唔聽，聽班偽人講野？

Pishhhhh

做咩重開呀

一路支持香港既 澳洲 Drew Pavlou 柏乐志眾籌緊,請捐錢同留言多謝佢

===============置頂任務(最後更新1 Sep 2125)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【派心激賞行動】❤️ EZbuyhk ❤️ (31 Aug)

【8·30 反紅媒作戰】超過三十個任務整合 (30 Aug)

【紅媒金主】杜穎珊 x Dyson (29 Aug)

【紅媒金主】倍舒痕、喜療疤、喜療妥、疤痕敵 (28 Aug)

【紅媒金主】屈臣氏 Wats Petmacy 寵物藥妝 (27 Aug)

【紅媒金主】龍角散 (26 Aug)

【紅媒金主】DBS 星展銀行 (25 Aug)

【紅媒金主】京都念慈菴 [目標：見你咁多贊助幫你宣傳吓]

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

深喉呂慧儀

開錯台？

Push

深喉

已做任

下

推

我一見到標題就入左嚟

隔離係體育台

我覺得兩個都會上到

我幾期待嗰邊嘅假膠

啱啱爭啲炸錯機㖭

推呀

個個唔睇清楚

push

我睇完個格式唔冇錯

我以為冇事吖嘛

笑死我

拉啦屌

拉乜鬼呀，呢個po你㗎

呢度係你嗰cc 台嘅po

拉

福建閪一名

樓豬痴咗線

掛

孝子
不過長腳蟹j唔落

大家記得推po

影

好耐冇見大將軍

相

熱門第二，平安無事，另一個都上埋熱門，但較下位置

pusj

而家唔望名 睇標都知係樓主

推

推下

第二

恭喜你佔領咗波台

pro

…

大將軍

你期待班波台人幫你推啦

尋日重要日子所以咪休台囉

機

嘩，屌，插到咁撚深

熱門！

場

everywhere

906 九龍見

906 九龍見

之前咪仲癲

巴

士

智商65

我唔鍾意腳 推推

熱門第一，輕鬆

所以咪話之前仲CLS

睇到鳩都縮埋
插撚到咁深
真係你驗埋我果份

多

宜家TVB民間團隊好小心，成日都答人買阿布泰

開心畜隸：Wfc

今次睇標題估到係tvb任務

好多港豬睇嫁

以後逢親9點半出既J圖post都有可疑

何醫生好忙呀！！！

Pishhh

少

搵班非醫療專業sell全民檢測?

成功置頂

keep到每分鐘5正評

屌樓主cls g持

wow

如果下次開錯娛樂台

好撚正 跟住做先

蘇韻姿就番加拿大啦

再推

聯署支持封殺微信同TikTok

唔好啦, 得1001唔夠推一個禮拜呀, 之後你又無得炸機

佢仲有份sell加拿大楓之寶

I know

有可能有呢件事發生囉

YC：愛回家好黃

深喉 好爽

臭雞

我見過有啲偽人IG係黃既, 但呂慧儀真係無聽過係黃

黃嗰啲都走曬啦

你得閒入開心速遞post望下

不了，我驚我嘔血

如果法庭po 上咗，咁喺邊度開台

已經唔想再入返去

CLS

TVb po波台第二

都好既，呢度上到就唔緊要

冇睇年幾

緊貼住想追周庭嘅po

正撚到

有冇人話俾我知係唔係有兩個一樣嘅po

啱啱我以為係唔係中咗曼德拉效應

熱門勁

咁撚樣衰

成日係ig曬自己素顏咁撚靚？咁呂慧儀你平時上鏡又濃妝到成個貞子咁？博柒呀？

早排成班連登仔先係到日日吹奏 一有人反就鬧人

結果呂慧儀其實咪又係個自卑到日日po啲p到出晒位嘅所謂「素顏相」嘅垃圾離婚單親博上位嘅臭雞藍絲中女囉

快啲做任務

圍插佢

請善用推文功能

你每次寫咁大篇野為嘅只係我地上去禁個嬲
都冇乜人禁

影視台有埋post專門吹奏

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

條臭西無問題點會比人離婚呀

做ed ＆ 幫推

推多下

仲會畀人屌標題黨/content farm

你揀

想插

第一次聽 又學多咗嘢

送中電台

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

之前佢有黑鮑流出wo

改名 愛深喉

呢兩個本身都藍絲嚟㗎喇
睇死佢兩個都唔會去驗

有無演員名呀

今日成績算好嫁啦

咁又無乜，正經post又無放負啲人係接受到既

慣左比人深喉

政府喉舌呂慧儀
想深喉她

推下
推下

咁都俾你搵到

周嘉洛呢啲後生仔食屎啦

出名 臭狐 完

會做嗰班應該一早睇到個post

唔洗推得咁頻

請善用推文回覆

搏下有冇街客做囉始終愈多人做愈好

支持！

無撚謂幫個八婆宣傳
當佢透明好過

行動po請推文

want diu

成班嬲完又咩都唔做

肉9酸

唔好意思，借一借個位
［整合］推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

要推

又推

仲推

佢係我少數好鄙視嘅tvb藝人

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

嘩乜佢咁㗎
等我仲鍾意過佢份人

想同佢做愛做的事

當年一晚俾左幾十億佢

鼻哥窿都俾人玩埋

扭

【召喚連登神探】究竟喬映瑜手足係咩人？

Test得既9成藍屍
做得藍屍9成9冇腦
Test完negative 以為自己無撚敵有免疫
也文也武周圍走話比人知自己冇事搞到第4波

樣就衰的..但大波長腿

賤西，掛唔知佢老公唔要佢

俾我扑一定扑

點解我一開始唔覺得佢咁好波
好正啊屌

離婚是正常

好想屌到佢大肚

呢啲淫樣先正
太靚無個種feel

靠化妝搭救

大肚谷奶呀

條女勁嘔心 舊年有一日係唔記得邊日 發生咗一件大事 然後全部人都喺度默哀 跟住佢就po咗一條深色裙嘅相
然後就有人話佢係ust出身 好聰明咁著點裙暗撐示威者 然後佢立即改ig caption 話係dark blue 立刻劃清界線
不過我去返佢ig發現個post被佢del左了

谷得好靚下
以前都唔覺佢正
頂 幅相正到呢

睇AV女優都係咁
黑少少唔太覺

仲有post 7:21去跑步, 比藍營話係黃屍偽人, 嚇到佢del野

唉 做娛樂圈 俾大公司控制住
預左架啦 潛規則都話唔定

好撚憎佢 其他tvb藝人唔出聲都可以隻眼開隻眼閉 割到咁明顯真係好嘔心

行動貼善用推文

未食早餐

黃心泳

好想比樓主深喉....

又黎

幫樓主推

thank you巴打

pish

呂慧儀自己比人深喉

呂慧儀搵埋同事一齊比人深喉，再呼籲大家一齊享受深喉既樂趣

p

記得unlike佢地個page

Details